有冇人同人一樣 好憎啲係門口行行企企嘅人

頭先有條死宅男企係個商場門口玩手機 果度啲人出出入入阻撚住晒
我好大力咁一手推開度門 度門啪一聲咁撞落佢部iphone度再大大力咁拍落佢塊面 我當場想大笑好黎 真係好撚搞笑
條友本來想發晒皮咁屌鳩我 但佢一見我對人手粗過佢對腳 即時龜縮咁走左去
笑撚死我

星期日去中環地鐵站對啲賓賓開無雙
唔好靜係蝦毒撚